林鄭唔會封關，佢係等緊之後放解放軍同大陸醫護出嚟表演

一，死都唔封關，再將個罪怪返落醫護度，秋後算帳罷工既人

二，之後可能動用緊急法，迫醫護冇得罷工，迫唔到就以緊急法向中央請示，趁機等大陸醫生直接落香港做野，仲有派注港解放軍出黎做show，有口罩就搵佢地派，學足大陸果套。

但香港人無論如何都要企硬，
唔好比機會佢借機搵大陸人攞彩，白事當紅事。

最後希望我係燒生。

星塵回憶錄 - 香港(一)

中國醫護 前排先接收左個廣州醫生逃兵 全家都中曬武肺

同有消息話係共軍入面開始人傳人

有200個共軍中左武肺

病人可能寧願唔醫都唔敢比大陸人醫

講真 而家 中共自己都唔夠人，最多叫黑警出黎執屍

-@-@

中國唯一嘅空降兵

大陸醫護仲得閒落黎香港佢地顧掂自己個省先

一定要黑警佢哋做

咁開心

表演十八區醫院淪冚？

點解唔將國內輸入個案送去解放軍醫院？支那人就用解放軍營隔離，佢哋偷走，解放軍自己搞點佢哋，支那用返支那資源⋯⋯
香港人用返香港醫院及渡假村隔離......

係就快

真

政府唔封關
要香港埋單

政府唔封關
要港人埋單

政府唔封關
要埋香港單

政府唔封關
要埋港人單